全港連儂場最強Memo 連藍絲都唔敢撕走

放工行過
其他撕晒咁滯
係呢張唔敢撕

不如以後張張都落咒

破壞連儂牆
生仔似何君堯
生女似蔣麗芸

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

樓主聽日放工印兩張721貼呀

咒埋輸馬都得

以後張張都寫

試著說：
停一停，諗一諗，
你係fb ig wtsapp share 左721未?
成個運動可能因為你冇share ，
而唔夠人，而失敗，
如果唔想因為未盡全力而失敗
唔想義士被抽後算帳
麻煩即刻打番開fb ig wtsapp share

haha

good idea

好撚毒

個孫似劉馬車

tkl又比人撕

撕完咪再貼

已經破壞左啦，破壞完先睇到

正常人就覺得唔好姐
可能班廢老好想

貼道符落去實無人敢搞

藍屍見到會唔會更加想撕架

應該加"全家"呢兩個字

下世再做中國人會唔會毒D?

都已經破壞到得返一張。而最後一張正正係落咗咒既。只可以話對家拉緊民意/醜化緊貼memo嗰啲人

又係喎

對佢地應該係
生仔似黃之鋒 梁天琦
生女似游B